{
  "filename": "Base_Datos_UCH.xlsx",
  "name": "Universidad Cardenal Herrera",
  "symbol": "UCH",
  "url": "https://www.uchceu.es/",
  "schools": {
    "Ciencias de la Salud": {
      "Ciencias de la Actividad F\u00edsica y del Deporte": {
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Biolog\u00eda y Bioqu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Aprendizaje y Desarrollo Motor": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos Conceptuales de la Actividad F\u00edsica y del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Antropolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Psicolog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Bases Metodol\u00f3gicas de la Investigaci\u00f3n y Estad\u00edstica Aplicada": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Sociedad e Historia del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Procesos de Ense\u00f1anza-Aprendizaje: Dise\u00f1o, Intervenci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n en la Educaci\u00f3n F\u00edsica y el Deporte I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Biomec\u00e1nica del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda y Bases del Entrenamiento Deportivo": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Deportes Individuales y de Adversario: K\u00e1rate, Judo y Taekwondo": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Procesos de Ense\u00f1anza-Aprendizaje: Dise\u00f1o, Intervenci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n en la Educaci\u00f3n F\u00edsica y el Deporte II": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Deportes Colectivos I: F\u00fatbol y Balonmano": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Deportes Individuales con Implemento: Tenis y P\u00e1del": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Expresi\u00f3n Corporal, Danza y Actividad F\u00edsica en la Naturaleza": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Planificaci\u00f3n del Entrenamiento Deportivo": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Deportes Individuales sin Oposici\u00f3n: Atletismo y Nataci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Deportes y su Ense\u00f1anza": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Deportes Colectivos II: Baloncesto y Voleibol": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Ingl\u00e9s Espec\u00edfico": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fitness y Wellness": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Actividad F\u00edsica en Poblaciones Especiales y Deporte Adaptado": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Prescripci\u00f3n del Ejercicio para la Salud": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "H\u00e1bitos y Cuidados de la Salud": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Actividades F\u00edsicas Expresivas y Psicomotoras en Educaci\u00f3n F\u00edsica": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Innovaci\u00f3n en la Ense\u00f1anza de la Educaci\u00f3n F\u00edsica": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Sistemas y Organizaciones Deportivas": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Equipamiento e Instalaciones Deportivas": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Juegos, Ocio y Animaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Juegos y Deportes Alternativos": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Nutrici\u00f3n Deportiva": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Juego Motor": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Actividades de Reto y Aventura": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Gastronom\u00eda": {
        "Historia y Sociolog\u00eda de la Alimentaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Instalaciones y Maquinaria en la Cocina": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Psicolog\u00eda del Consumo": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Gastronom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Comunicaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n al Marketing": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Materias Primas y Productos en la Cocina": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Procesos de Producci\u00f3n Culinarios": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Qu\u00edmica y Bioqu\u00edmica de los Alimentos": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sistemas de Gesti\u00f3n del Trabajo Culinario": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas y Producci\u00f3n en Reposter\u00eda y Panificaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n Gastron\u00f3mica": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Ingl\u00e9s Avanzado": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Innovaci\u00f3n y Creaci\u00f3n Gastron\u00f3mica": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad y An\u00e1lisis Financiero": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Gastronom\u00eda Mediterr\u00e1nea": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Microbiolog\u00eda Aplicada": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sumiller\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos del Derecho Aplicado": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de Vanguardia en Gastronom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Control de Costes Aplicado a la Gastronom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Modelos de Negocio y TIC\u00b4s en Gastronom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Gesti\u00f3n Tur\u00edstica y Hotelera": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Sumiller\u00eda y Gesti\u00f3n de Bodega": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o de Eventos y Protocolo": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "I+D en Gastronom\u00eda e Industria Alimentaria": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Emprendimiento Aplicado a la Gastronom\u00eda: Start-Up": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Cocina con Producto Espec\u00edfico": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Cocina con Productos Espec\u00edficos y de Alta Calidad": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Eficiencia y Gesti\u00f3n de Procesos": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Maestros y Platos de Alta Cocina": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica de Marcas de Gastronom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Compra e Identificaci\u00f3n del Producto": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica de Empresas de Gastronom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Gesti\u00f3n de la Oferta de Alimentaci\u00f3n y Bebidas": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Ciencias de la Actividad F\u00edsica y del Deporte + Educaci\u00f3n Primaria": {
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Biolog\u00eda y Bioqu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Desarrollo Motor": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Lengua para el Maestro de Primaria": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos Conceptuales de la Actividad F\u00edsica y del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Bases Metodol\u00f3gicas de la Investigaci\u00f3n y Estad\u00edstica Aplicada": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda Aprendizaje 6 a 12 a\u00f1os": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Sociedad, Familia y Escuela": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Procesos de Ense\u00f1anza-Aprendizaje: Dise\u00f1o, Intervenci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n en la Educaci\u00f3n F\u00edsica y el Deporte I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Sociedad e Historia del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Ciencias Sociales en Primaria": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Biomec\u00e1nica del Deporte": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Deportes Individuales y de Adversario: K\u00e1rate, Judo y Taekwondo": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de las Matem\u00e1ticas para el Maestro de Primaria I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y Bases del Entrenamiento Deportivo": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Procesos de Ense\u00f1anza-Aprendizaje: Dise\u00f1o, Intervenci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n en la Educaci\u00f3n F\u00edsica y el Deporte II": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Lengua en Primaria": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Deportes Colectivos I: F\u00fatbol y Balonmano": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Deportes Individuales con Implemento: Tenis y P\u00e1del": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Expresi\u00f3n Corporal, Danza y Actividad F\u00edsica en la Naturaleza": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Matem\u00e1ticas para el Maestro Primaria II": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n del Entrenamiento Deportivo": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Dificultades de Aprendizaje": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n: El Mensaje Cristiano": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Deportes Colectivos II: Baloncesto y Voleibol": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Deportes Individuales sin Oposici\u00f3n: Atletismo y Nataci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Deportes y su Ense\u00f1anza": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fitness y Wellness": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Ingl\u00e9s Espec\u00edfico": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Literatura, Literatura Infantil y Fomento del H\u00e1bito Lector": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n: La Iglesia, Los Sacramentos y la Moral": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Ense\u00f1anza y Aprendizaje de la Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Actividad F\u00edsica en Poblaciones Especiales y Deporte Adaptado": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Actividades F\u00edsicas Expresivas y Psicomotoras en Educaci\u00f3n F\u00edsica": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "H\u00e1bitos y Cuidados de la Salud": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n Educativa y Nuevas Tecnolog\u00edas Aplicadas a la Educaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n en la Ense\u00f1anza de la Educaci\u00f3n F\u00edsica": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Prescripci\u00f3n del Ejercicio para la Salud": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Ciencias Experimentales en Primaria": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Sistemas y Organizaciones Deportivas": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Ense\u00f1anza y Aprendizaje de la Educaci\u00f3n Musical": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Equipamiento de Instalaciones Deportivas": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Juegos y Deportes Alternativos": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Juegos, Ocio y Animaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Nutrici\u00f3n Deportiva": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Pedagogia y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n en la Escuela": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Actividades de Reto y Aventura": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Juego Motor": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Matem\u00e1ticas en Primaria": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Practicum I": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Practicum II": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Enfermer\u00eda": {
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano I": {
          "code": "100112",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Psicolog\u00eda I": {
          "code": "100114",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Antropolog\u00eda": {
          "code": "100119",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Fundamentos Te\u00f3ricos y Metodol\u00f3gicos de Enfermer\u00eda": {
          "code": "100121",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "100113",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano II": {
          "code": "100116",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Psicolog\u00eda II": {
          "code": "100117",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Estad\u00edstica y Sistemas de Informaci\u00f3n": {
          "code": "100118",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Bioqu\u00edmica": {
          "code": "100120",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Prevenci\u00f3n y Control de la Enfermedad": {
          "code": "100123",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Enfermer\u00eda Cl\u00ednica I": {
          "code": "100124",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100125",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Introducci\u00f3n a la Enfermer\u00eda Cl\u00ednica": {
          "code": "100132",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Legislaci\u00f3n Sanitaria, Gesti\u00f3n y Administraci\u00f3n de Enfermer\u00eda": {
          "code": "100127",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Farmacolog\u00eda Cl\u00ednica": {
          "code": "100128",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Enfermer\u00eda Cl\u00ednica II": {
          "code": "100129",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Salud P\u00fablica y Enfermer\u00eda Comunitaria I": {
          "code": "100130",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Cuidados al Paciente Cr\u00edtico y Soporte Vital": {
          "code": "100133",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciclo Vital I": {
          "code": "100134",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Enfermer\u00eda Cl\u00ednica III": {
          "code": "100135",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Cuidados Especiales I": {
          "code": "100136",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciclo Vital II": {
          "code": "100139",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Salud P\u00fablica y Enfermer\u00eda Comunitaria II": {
          "code": "100140",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciclo Vital III": {
          "code": "100141",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Cuidados Especiales II": {
          "code": "100142",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciencia y Sociedad": {
          "code": "100145",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ingl\u00e9s Cient\u00edfico Aplicado a los Cuidados de Enfermer\u00eda": {
          "code": "100147",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciencias Instrumentales en la Investigaci\u00f3n Enfermera": {
          "code": "100152",
          "year": 4,
          "price": 5
        }
      },
      "Fisioterapia + Enfermer\u00eda": {
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda I": {
          "code": "100052",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda II": {
          "code": "100053",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Historia de la Ciencia": {
          "code": "100062",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Valoraci\u00f3n en Fisioterapia": {
          "code": "100056",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100087",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Fundamentos Te\u00f3ricos y Metodol\u00f3gicos de Enfermer\u00eda": {
          "code": "100121",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda III": {
          "code": "100057",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "F\u00edsica": {
          "code": "100058",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Principios Generales I": {
          "code": "100063",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "100113",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Psicolog\u00eda I+": {
          "code": "100114",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Psicolog\u00eda II": {
          "code": "100117",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Estad\u00edstica y Sistemas de Informaci\u00f3n": {
          "code": "100118",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Bioqu\u00edmica": {
          "code": "100120",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Fundamentos de Fisioterapia": {
          "code": "100064",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Principios Generales II": {
          "code": "100074",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Prevenci\u00f3n y Control de la Enfermedad": {
          "code": "100123",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Enfermer\u00eda Cl\u00ednica I": {
          "code": "100124",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Introducci\u00f3n a la Enfermer\u00eda Cl\u00ednica": {
          "code": "100132",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Fisioterpia en Especialidades Cl\u00ednicas I": {
          "code": "100076",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "An\u00e1lisis del Movimiento Humano": {
          "code": "100077",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Farmacolog\u00eda Cl\u00ednica": {
          "code": "100128",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Enfermer\u00eda Cl\u00ednica II": {
          "code": "100129",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Salud P\u00fablica y Enfermer\u00eda Comunitaria I": {
          "code": "100130",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "M\u00e9todos Espec\u00edficos de Intervenci\u00f3n en Fisioterapia I": {
          "code": "100079",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Afecciones M\u00e9dico-Quir\u00fargicas II": {
          "code": "100086",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Fisioterpia en Especialidades Cl\u00ednicas II": {
          "code": "100089",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Fisioterapia Geri\u00e1trica": {
          "code": "100091",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciclo Vital I": {
          "code": "100134",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Enfermer\u00eda Cl\u00ednica III": {
          "code": "100135",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "M\u00e9todos Espec\u00edficos de Intervenci\u00f3n en Fisioterapia II": {
          "code": "100085",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Fisioterapia Infantil": {
          "code": "100090",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Fisioterapia en Especialidades Cl\u00ednicas III": {
          "code": "100092",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciclo Vital II": {
          "code": "100139",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Salud P\u00fablica y Enfermer\u00eda Comunitaria II": {
          "code": "100140",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ciclo Vital III": {
          "code": "100141",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Cuidados Especiales II": {
          "code": "100142",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "M\u00e9todos Espec\u00edficos de Intervenci\u00f3n en Fisioterapia III": {
          "code": "100097",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Fisioterapia del Deporte": {
          "code": "101139",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Ingl\u00e9s Cient\u00edfico Aplicado a los Cuidados de Enfermer\u00eda": {
          "code": "100147",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Cuidados al Paciente Cr\u00edtico y Soporte Vital": {
          "code": "100133",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Cuidados Especiales I": {
          "code": "100136",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Ciencias Instrumentales en la Investigaci\u00f3n Enfermera": {
          "code": "100152",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Legislaci\u00f3n Sanitaria, Gesti\u00f3n y Administraci\u00f3n de Enfermer\u00eda": {
          "code": "100127",
          "year": 5,
          "price": 5
        }
      },
      "Farmacia": {
        "Matem\u00e1ticas y Estad\u00edstica": {
          "code": "100224",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Qu\u00edmica": {
          "code": "100225",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "100226",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano I": {
          "code": "100227",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Introducci\u00f3n a la Farmacia": {
          "code": "100233",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Bioqu\u00edmica": {
          "code": "100230",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "F\u00edsica": {
          "code": "100231",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano II": {
          "code": "100232",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Historia de la Ciencia": {
          "code": "100234",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Qu\u00edmica Inorg\u00e1nica": {
          "code": "100236",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Fisiopatolog\u00eda I": {
          "code": "100237",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "T\u00e9cnicas Anal\u00edticas": {
          "code": "100240",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Microbiolog\u00eda I": {
          "code": "100243",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Parasitolog\u00eda": {
          "code": "100246",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "F\u00edsico Qu\u00edmica": {
          "code": "100235",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Qu\u00edmica Org\u00e1nica I": {
          "code": "100242",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Nutrici\u00f3n": {
          "code": "100238",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Sistemas de Calidad de Laboratorio": {
          "code": "100241",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Microbiolog\u00eda II": {
          "code": "100247",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Qu\u00edmica Org\u00e1nica II": {
          "code": "100248",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Biofarmacia y Farmacocin\u00e9tica I": {
          "code": "100250",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Inmunolog\u00eda": {
          "code": "100251",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Fisiopatolog\u00eda II": {
          "code": "100252",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "An\u00e1lisis Biol\u00f3gicos y de Diagn\u00f3stico de Laboratorio I": {
          "code": "100253",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Farmacolog\u00eda": {
          "code": "100257",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100249",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Bot\u00e1nica Farmac\u00e9utica": {
          "code": "100254",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Tecnolog\u00eda Farmac\u00e9utica I": {
          "code": "100255",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Biofarmacia y Farmacocin\u00e9tica II": {
          "code": "100256",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "An\u00e1lisis Biol\u00f3gicos y de Diagn\u00f3stico de Laboratorio II": {
          "code": "100258",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Qu\u00edmica Farmac\u00e9utica I": {
          "code": "100259",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Farmacognosia": {
          "code": "100260",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Tecnolog\u00eda Farmac\u00e9utica II": {
          "code": "100261",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Farmacolog\u00eda y Farmacia Cl\u00ednica I": {
          "code": "100262",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Salud P\u00fablica": {
          "code": "100263",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Qu\u00edmica Farmac\u00e9utica II": {
          "code": "100264",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Fitoterapia": {
          "code": "100265",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Tecnolog\u00eda Farmac\u00e9utica III": {
          "code": "100266",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Farmacolog\u00eda y Farmacia Cl\u00ednica II": {
          "code": "100267",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Habilidades de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100268",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Toxicolog\u00eda": {
          "code": "100269",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Biotecnolog\u00eda Farmac\u00e9utica": {
          "code": "100270",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Productos Sanitarios y Cosm\u00e9ticos": {
          "code": "100271",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Gesti\u00f3n y Planificaci\u00f3n": {
          "code": "100272",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Historia, Legislaci\u00f3n y Deontolog\u00eda Farmac\u00e9utica": {
          "code": "100273",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Atenci\u00f3n Farmac\u00e9utica": {
          "code": "100274",
          "year": 5,
          "price": 5
        }
      },
      "\u00d3ptica y Optometr\u00eda": {
        "Matem\u00e1ticas y Estad\u00edstica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano I": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Qu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Qu\u00edmica del Carbono para Ciencias de la Visi\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de la Ciencia": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Bioqu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "F\u00edsica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano II": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "\u00d3ptica I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "\u00d3ptica Fisiol\u00f3gica": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Fisiopatolog\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Parasitolog\u00eda para \u00d3pticos Optometristas": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Microbiolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Instrumentos Optom\u00e9tricos": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "\u00d3ptica II": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Optometr\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda \u00d3ptica I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Habilidades de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Materiales \u00d3pticos": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Inmunolog\u00eda para \u00d3pticos Optometristas": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fisiopatolog\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Optometr\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Contactolog\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Farmacolog\u00eda General y Ocular": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda \u00d3ptica II": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fisiolog\u00eda y Patolog\u00eda Ocular": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Formaci\u00f3n y Orientaci\u00f3n Laboral": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Optometr\u00eda III": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Optometr\u00eda IV": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Contactolog\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Salud P\u00fablica": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Metodolog\u00eda Cient\u00edfica y \u00daltimos Avances en Investigaci\u00f3n Ocular": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Gen\u00e9tica, Biolog\u00eda y Fisiologia de las Distrofias": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Microbiolog\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Fisioterapia": {
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda I": {
          "code": "100052",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda II": {
          "code": "100053",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Biolog\u00eda y Bioqu\u00edmica": {
          "code": "100054",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia de la Ciencia": {
          "code": "100062",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Valoraci\u00f3n en Fisioterapia": {
          "code": "100056",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Anatom\u00eda y Fisiolog\u00eda III": {
          "code": "100057",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "F\u00edsica": {
          "code": "100058",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Estad\u00edstica": {
          "code": "100060",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda": {
          "code": "100061",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Principios Generales de la Fisioterapia I": {
          "code": "100063",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Fisioterapia": {
          "code": "100064",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Proped\u00e9utica Cl\u00ednica": {
          "code": "100069",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Farmacolog\u00eda y Nutrici\u00f3n": {
          "code": "100070",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Principios Generales de la Fisioterapia II": {
          "code": "100074",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fisioterapia en Especialidades Cl\u00ednicas I": {
          "code": "100076",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis del Movimiento Humano": {
          "code": "100077",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "M\u00e9todos Espec\u00edficos de Intervenci\u00f3n en Fisioterapia I": {
          "code": "100079",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Salud P\u00fablica": {
          "code": "100080",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Afecciones M\u00e9dico-Quir\u00fargicas II": {
          "code": "100086",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fisioterpia en Especialidades Cl\u00ednicas II": {
          "code": "100089",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fisioterpia en Ciclo Vital: Fisioterapia Geri\u00e1trica": {
          "code": "100091",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Legislaci\u00f3n Sanitaria": {
          "code": "100081",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "M\u00e9todos Espec\u00edficos de Intervenci\u00f3n en Fisioterapia II": {
          "code": "100085",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100087",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fisioterapia en Ciclo Vital: Fisioterapia en Pediatr\u00eda": {
          "code": "100090",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fisioterapia en Especialidades Cl\u00ednicas III": {
          "code": "100092",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Practicum I": {
          "code": "100094",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Practicum II": {
          "code": "100096",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "M\u00e9todos Espec\u00edficos de Intervenci\u00f3n en Fisioterapia III": {
          "code": "100097",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Fisioterapia del Deporte": {
          "code": "101139",
          "year": 4,
          "price": 3
        }
      },
      "Medicina": {
        "Anatom\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Bioqu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Fisiolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Introducci\u00f3n a la Medicina y Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n I": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Anatom\u00eda: Aparato Locomotor y Sistema Nervioso": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Fisiolog\u00eda: Aparato Locomotor y Sistema Nervioso": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Bio\u00e9tica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Anatom\u00eda: Sangre, Ssitema Cardiovascular y Respiratorio": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Fisiolog\u00eda: Sangre, Inmunitario, Cardiovascular y Respiratorio": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Psicolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Biof\u00edsica y Fundamentos F\u00edsicos de la Imagen": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Anatom\u00eda: Sistema Renal, Reproductor, Digestivo, Endocrino y Metab\u00f3lico": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Fisiolog\u00eda: Sistema Renal, Reproductor, Digestivo, Endocrino y Metab\u00f3lico": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Histolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "G\u00e9netica": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Praxis y Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n II": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda General": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Farmacolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Anatom\u00eda Patol\u00f3gica": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Microbiolog\u00eda e Inmunolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda del Sistema Nervioso": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "PDT Cardiovascular, Respiratorio y Nervioso": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda Cardiovascular": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda Respiratoria": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Salud Mental": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda del Sistema Digestivo": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda: Hematolog\u00eda y Oncolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda del Aparato Locomotor": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Medicina Interna I: Reumatolog\u00eda, Enfermedades Multisist\u00e9micas e Inmunolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda de la Piel y \u00d3rganos de los Sentidos": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "PDT Psiquiatr\u00eda, Digestivo, Hematolog\u00eda, Oncolog\u00eda, Medicina Interna, Locomotor, Piel y \u00d3rganos de los Sentidos": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Deontolog\u00eda M\u00e9dica y Medicina Legal Forense": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda: Nefrourolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Obstetricia y Ginecolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Pediatr\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Patolog\u00eda: Endocrinolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Medicina Interna II: Enfermedades Infecciosas": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "PDT Sistemas Nedrourinario y Reproductor: Pedi\u00e1tricos, Endocrinol\u00f3gicos: Enfermedades Infecciosas": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Medicina y Salud P\u00fablica": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Medicina Integrada": {
          "code": "",
          "year": 5,
          "price": 10
        }
      },
      "Nutrici\u00f3n Humana y Diet\u00e9tica": {
        "Matem\u00e1ticas y Estad\u00edstica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Qu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n del Cuerpo Humano I": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Alimentaci\u00f3n y Cultura": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Bioqu\u00edmica": {
          "code": "",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fisiopatolog\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Bromatolog\u00eda I": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Parasitolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Nutrici\u00f3n": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sistemas de Calidad de Laboratorio": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Bromatolog\u00eda II": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Nuevos Alimentos": {
          "code": "",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Epidemiolog\u00eda Nutricional": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Higiene de los Alimentos": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Diet\u00e9tica I": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda y Gesti\u00f3n de Empresas Alimentarias": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Farmacolog\u00eda": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Diet\u00e9tica II": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dietoterapia I": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda de los Alimentos": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Nutrici\u00f3n Comunitaria": {
          "code": "",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dietoterapia II": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Restauraci\u00f3n Colectiva": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Educaci\u00f3n Nutricional": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Sistemas de Gesti\u00f3n de la Caliadd y Seguridad Alimentaria": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda Culinaria": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Normalizaci\u00f3n y Legislaci\u00f3n Alimentaria": {
          "code": "",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Odontolog\u00eda": {
        "Biolog\u00eda": {
          "code": "100288",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Anatom\u00eda e Histolog\u00eda": {
          "code": "100289",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Fisiolog\u00eda General": {
          "code": "100290",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Historia de la Ciencia": {
          "code": "100298",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Anatom\u00eda Especial": {
          "code": "100294",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Fisiolog\u00eda Especial para Odont\u00f3logos": {
          "code": "100295",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Introducci\u00f3n a la Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica": {
          "code": "100299",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Psicolog\u00eda": {
          "code": "100300",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Estad\u00edstica": {
          "code": "100293",
          "year": 1,
          "price": 5
        },
        "Microbiolog\u00eda y Virolog\u00eda": {
          "code": "100301",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Fundamentos F\u00edsicos de la Imagen y Radiolog\u00eda": {
          "code": "100302",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Introducci\u00f3n a la Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100303",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Farmacolog\u00eda": {
          "code": "100304",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Nutrici\u00f3n": {
          "code": "100305",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Patolog\u00eda General I": {
          "code": "100306",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Anatom\u00eda Patol\u00f3gica": {
          "code": "100309",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Manifestaciones Orales de la Patolog\u00eda Sist\u00e9mica": {
          "code": "100310",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Patolog\u00eda Quir\u00fargica y Reanimaci\u00f3n": {
          "code": "100311",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100312",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Biomateriales e Instrumentaci\u00f3n": {
          "code": "100313",
          "year": 2,
          "price": 5
        },
        "Odontolog\u00eda Preventiva y Comunitaria": {
          "code": "100314",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Medicina Bucal I": {
          "code": "100315",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Cirug\u00eda Bucal I": {
          "code": "100316",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Pr\u00f3tesis I": {
          "code": "100317",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Patolog\u00eda y Terap\u00e9utica Dental I": {
          "code": "100318",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Medicina Bucan II": {
          "code": "100321",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Cirug\u00eda Bucal II": {
          "code": "100322",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Pr\u00f3tesis II": {
          "code": "100323",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Patolog\u00eda y Terap\u00e9utica Dental II": {
          "code": "100324",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Ingl\u00e9s": {
          "code": "100319",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Nuevas Tecnolog\u00edas": {
          "code": "100320",
          "year": 3,
          "price": 5
        },
        "Epidemiolog\u00eda y Salud P\u00fablica": {
          "code": "100325",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Odontopediatr\u00eda I": {
          "code": "100326",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Periodoncia I": {
          "code": "100327",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Ortodoncia I": {
          "code": "100328",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Pr\u00f3tesis III": {
          "code": "100329",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Patolog\u00eda y Terap\u00e9utica Dental III": {
          "code": "100330",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Odontopediatr\u00eda II": {
          "code": "100331",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Periodoncia II": {
          "code": "100332",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Ortodoncia II": {
          "code": "100333",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Pr\u00f3tesis IV": {
          "code": "100334",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Patolog\u00eda y Terap\u00e9utica Dental IV": {
          "code": "100335",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Odontolog\u00eda M\u00ednimamente Invasiva": {
          "code": "100338",
          "year": 4,
          "price": 5
        },
        "Odontolog\u00eda para Pacientes Especiales": {
          "code": "100340",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Gerodontolog\u00eda": {
          "code": "100341",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Implantolog\u00eda": {
          "code": "100342",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Ortodoncia III": {
          "code": "100343",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Practicum Adultos I": {
          "code": "100344",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Practicum Infantil I": {
          "code": "100345",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Urgencias y Farmacolog\u00eda Aplicadas a la Pr\u00e1ctica Odontol\u00f3gica": {
          "code": "100346",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Odontolog\u00eda Legal y Protecci\u00f3n Radiol\u00f3gica": {
          "code": "100339",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Ortodoncia IV": {
          "code": "100347",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Organizaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de la Cl\u00ednica Dental": {
          "code": "100348",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Practicum Adultos II": {
          "code": "100349",
          "year": 5,
          "price": 5
        },
        "Practicum Infantil II": {
          "code": "100350",
          "year": 5,
          "price": 5
        }
      }
    },
    "Ciencias de la Educaci\u00f3n": {
      "Educaci\u00f3n Infantil": {
        "Psicolog\u00eda del Desarrollo de 0 a 6 a\u00f1os": {
          "code": "100435",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos Did\u00e1cticos de la Ense\u00f1anza I": {
          "code": "100436",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100437",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Antropolog\u00eda de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100438",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Religi\u00f3n, Cultura y Valores": {
          "code": "100439",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Psicolog\u00eda del Aprendizaje": {
          "code": "100440",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos Did\u00e1cticos de la Ense\u00f1anza II": {
          "code": "100441",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Sociedad, Familia y Escuela": {
          "code": "100442",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Organizaci\u00f3n del Espacio Escolar, Materiales y Habilidades Docentes": {
          "code": "100443",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de la Lengua para el Maestro de Educaci\u00f3n Infantil": {
          "code": "100444",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Trastornos del Desarrollo y Altas Capacidades I": {
          "code": "100445",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n": {
          "code": "100446",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Infancia, Salud y Alimentaci\u00f3n": {
          "code": "100447",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua I": {
          "code": "100448",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Ingl\u00e9s": {
          "code": "100450",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Observaci\u00f3n Sistem\u00e1tica y An\u00e1lisis de Contextos": {
          "code": "100449",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Innovaci\u00f3n Educativa y TIC Aplicadas a la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100452",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Trastornos del Desarrollo y Altas Capacidades II": {
          "code": "100454",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua II": {
          "code": "100451",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Conocimiento del Medio Natural, Social y Cultural": {
          "code": "100453",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo del Pensamiento Matem\u00e1tico": {
          "code": "100455",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Pr\u00e1cticum I": {
          "code": "100459",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Tratamiento Educativo de los Trastornos de la Lengua Oral y Escrita": {
          "code": "100457",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo de la Expresi\u00f3n Musical y su Did\u00e1ctica": {
          "code": "100458",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "La Escuela de Educaci\u00f3n Infantil y su Dimensi\u00f3n Europea": {
          "code": "100456",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Valenciano para Maestros I": {
          "code": "100460",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Mensaje Cristiano": {
          "code": "100461",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "La Iglesia, los Sacramentos y la Moral": {
          "code": "100462",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Ingl\u00e9s para Maestros I": {
          "code": "100463",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "CLIL y Recursos Materiales en el Aula de Lengua Extranjera": {
          "code": "100464",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Orientaci\u00f3n Escolar": {
          "code": "100465",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Diagn\u00f3stico e Intervenci\u00f3n en la Etapa Escolar": {
          "code": "100466",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo de la Educaci\u00f3n Visual y Pl\u00e1stica y su Did\u00e1ctica": {
          "code": "100467",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo Psicomotor y Expresi\u00f3n Corporal": {
          "code": "100468",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Pr\u00e1cticum II": {
          "code": "100469",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Morfosintaxis, Sem\u00e1ntica y Fon\u00e9tica del Valenciano": {
          "code": "100471",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Valenciano para Maestros II": {
          "code": "100472",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Did\u00e1ctica del Valenciano: Recursos y Materiales en el Aula": {
          "code": "100473",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Pedagogia y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n en la Escuela": {
          "code": "100474",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Actividades Culturales, Deportivas, de Representaci\u00f3n Estudiantil, Solidarias y de Cooperaci\u00f3n": {
          "code": "100475",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Ingl\u00e9s para Maestros II": {
          "code": "100476",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua y la Literatura Extranjera": {
          "code": "100477",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Morfosintaxis, Sem\u00e1ntica y Fon\u00e9tica del Ingl\u00e9s": {
          "code": "100478",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Atenci\u00f3n a la Diversidad": {
          "code": "100479",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Acci\u00f3n Tutorial y Gesti\u00f3n del Aula": {
          "code": "100480",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Asesoramiento Educativo Familiar": {
          "code": "100481",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Educaci\u00f3n Primaria": {
        "Antropolog\u00eda de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100482",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos Did\u00e1cticos de la Ense\u00f1anza I": {
          "code": "100483",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Desarrollo de 6 a 12 A\u00f1os": {
          "code": "100484",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100491",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Religi\u00f3n, Cultura y Valores": {
          "code": "100487",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Aprendizaje de 6 a 12 A\u00f1os": {
          "code": "100485",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Sociedad, Familia y Escuela": {
          "code": "100486",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos Did\u00e1cticos de la Ense\u00f1anza II": {
          "code": "100489",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Lengua para el Maestro de Primaria": {
          "code": "100488",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Ciencias Sociales para el Maestro de Primaria": {
          "code": "100490",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n": {
          "code": "100492",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Organizaci\u00f3n Escolar": {
          "code": "100493",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Matem\u00e1ticas para el Maestro de Primaria I": {
          "code": "100496",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Lengua en Primaria": {
          "code": "100498",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Ingl\u00e9s": {
          "code": "100501",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n Educativa y Nuevas Tecnolog\u00edasa Aplicadas a la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100495",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Ense\u00f1anza y Aprendizaje de la Educaci\u00f3n Musical": {
          "code": "100494",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Pedagog\u00eda y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n en la Escuela": {
          "code": "100497",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Ciencias Sociales en Primaria": {
          "code": "100499",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Matem\u00e1ticas para el Maestro de Primaria II": {
          "code": "100500",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Literatura, Literatura Infantil y Fomento del H\u00e1bito Lector": {
          "code": "100502",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Atenci\u00f3n Educativa a la Diversidad": {
          "code": "100504",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Ciencias Experimentales para el Maestro de Primaria": {
          "code": "100503",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Ense\u00f1anza y Aprendizaje de la Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual": {
          "code": "100505",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Matem\u00e1ticas en Primaria": {
          "code": "100506",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Pr\u00e1cticum I": {
          "code": "100507",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con la Discapacidad Mental y la Alta Capacidad": {
          "code": "100511",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con las Discapacidades Motoras y Sensoriales": {
          "code": "100510",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Morfosint\u00e1xis, Sem\u00e1ntica y Fon\u00e9tica del Ingl\u00e9s": {
          "code": "100515",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Lengua Inglesa para Maestros I": {
          "code": "100514",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100516",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Franc\u00e9s I": {
          "code": "100517",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100506",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n: La Iglesia, Los Sacramentos y la Moral": {
          "code": "100518",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n: El Mensaje Cristiano": {
          "code": "100519",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Dificultades de Aprendizaje": {
          "code": "100522",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Ciencias Experimentales en Primaria": {
          "code": "100523",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Ense\u00f1anza y Aprendizaje de la Educaci\u00f3n F\u00edsica": {
          "code": "100524",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Pr\u00e1cticum II": {
          "code": "100525",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con los Trastornos de la Lengua Escrita": {
          "code": "100532",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con los Trastornos Generalizados del Desarrollo y los Trastornos de Conducta": {
          "code": "100533",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Lengua Inglesa para Maestros II": {
          "code": "100536",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua y la Literatura Inglesa": {
          "code": "100537",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Alem\u00e1n I": {
          "code": "100520",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Alem\u00e1n II": {
          "code": "100521",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Did\u00e1ctica del Valenciano: Recursos y Materiales en el Aula": {
          "code": "100527",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Franc\u00e9s II": {
          "code": "100528",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Morfosintaxis, Sem\u00e1ntica y Fon\u00e9tica del Valenciano": {
          "code": "100529",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Valenciano para Maestros I": {
          "code": "100530",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Valenciano para Maestros II": {
          "code": "100531",
          "year": 4,
          "price": 3
        }
      },
      "Educaci\u00f3n Infantil + Educaci\u00f3n Primaria": {
        "Psicolog\u00eda del Desarrollo de 0 a 6 a\u00f1os": {
          "code": "100435",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos Did\u00e1cticos de la Ense\u00f1anza I": {
          "code": "100436",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100437",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda de la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100438",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Religi\u00f3n, Cultura y Valores": {
          "code": "100439",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Aprendizaje": {
          "code": "100440",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos Did\u00e1cticos de la Ense\u00f1anza II": {
          "code": "100441",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Sociedad, Familia y Escuela": {
          "code": "100442",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Organizaci\u00f3n del Espacio Escolar, Materiales y Habilidades Docentes": {
          "code": "100443",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Lengua para el Maestro de Educaci\u00f3n Infantil": {
          "code": "100444",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Ciencias Sociales para el Maestro de Primaria": {
          "code": "100490",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Infancia, Salud y Alimentaci\u00f3n": {
          "code": "100447",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Trastornos del Desarrollo y Altas Capacidades I": {
          "code": "100454",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n": {
          "code": "100492",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua I": {
          "code": "100448",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Conocimiento del Medio Natural, Social y Cultural": {
          "code": "100453",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Matem\u00e1ticas para el Maestro de Primaria I": {
          "code": "100496",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Trastornos del Desarrollo y Altas Capacidades II": {
          "code": "100445",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Observaci\u00f3n Sistem\u00e1tica y An\u00e1lisis de Contextos": {
          "code": "100449",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n Educativa y TIC Aplicadas a la Educaci\u00f3n": {
          "code": "100452",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Ingl\u00e9s": {
          "code": "100450",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua II": {
          "code": "100451",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Matem\u00e1ticas para el Maestro de Primaria II": {
          "code": "100500",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Desarrollo del Pensamiento Matem\u00e1tico": {
          "code": "100455",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Pr\u00e1cticum I": {
          "code": "100459",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de los Trastornos de la Lengua Oral y Escrita": {
          "code": "100532",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Desarrollo de la Expresi\u00f3n Musical y su Did\u00e1ctica": {
          "code": "100458",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Ciencias Experimentales para el Maestro de Primaria": {
          "code": "100503",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "La Escuela de Educaci\u00f3n Infantil y su Dimensi\u00f3n Europea": {
          "code": "100456",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "CLIL y Recursos Materiales en el Aula de Lengua Extranjera": {
          "code": "100464",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Ingl\u00e9s para Maestros I": {
          "code": "100463",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Lengua Inglesa para Maestros I": {
          "code": "100514",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Morfosintaxis, Sem\u00e1ntica y Fon\u00e9tica del Ingl\u00e9s": {
          "code": "100515",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Alem\u00e1n I": {
          "code": "100520",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100516",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n: El Mensaje Cristiano": {
          "code": "100519",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n: La Iglesia, Los Sacramentos y la Moral": {
          "code": "100518",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Aprendizaje y Did\u00e1ctica de las Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100506",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Franc\u00e9s I": {
          "code": "100517",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Valenciano para Maestros I": {
          "code": "100530",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Valenciano para Maestros II": {
          "code": "100531",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Diagn\u00f3stico e Intervenci\u00f3n en la Etapa Escolar": {
          "code": "100466",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Orientaci\u00f3n Escolar": {
          "code": "100465",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con la Discapacidad Mental y la Alta Capacidad": {
          "code": "100511",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con las Discapacidades Motoras y Sensoriales": {
          "code": "100510",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Desarrollo de la Educaci\u00f3n Visual y Pl\u00e1stica y su Did\u00e1ctica": {
          "code": "100467",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Desarrollo Psicomotor y Expresi\u00f3n Corporal": {
          "code": "100468",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Pr\u00e1cticum II (Educaci\u00f3n Infantil y Educaci\u00f3n Primaria)": {
          "code": "100469",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Ense\u00f1anza y Aprendizaje de la Educaci\u00f3n F\u00edsica": {
          "code": "100524",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Lengua Inglesa para Maestros II": {
          "code": "100536",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Did\u00e1ctica de la Lengua y la Literatura Inglesa": {
          "code": "100537",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Acci\u00f3n Tutorial y Gesti\u00f3n del Aula": {
          "code": "100480",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Asesoramiento Educativo Familiar": {
          "code": "100481",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Atenci\u00f3n a la Diversidad": {
          "code": "100479",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Actividades Culturales, Deportivas, de Representaci\u00f3n Estudiantil, Solidarias y de Cooperaci\u00f3n": {
          "code": "100475",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Did\u00e1ctica del Valenciano: Recursos y Materiales en el Aula": {
          "code": "100527",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Morfosintaxis, Sem\u00e1ntica y Fon\u00e9ticas del Valenciano": {
          "code": "100529",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Pedagog\u00eda y Did\u00e1ctica de la Religi\u00f3n en la Escuela": {
          "code": "100497",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Alem\u00e1n II": {
          "code": "100521",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Franc\u00e9s II": {
          "code": "100528",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Ingl\u00e9s para Maestros II": {
          "code": "100476",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con los Trastornos de la Lengua Escrita": {
          "code": "100532",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Tratamiento Educativo de las Necesidades Educativas Espec\u00edficas Relacionadas con los Trastornos Generalizados del Desarrollo y los Trastornos de Conducta": {
          "code": "100533",
          "year": 4,
          "price": 3
        }
      }
    },
    "Humanidades y Ciencias de la Comunicaci\u00f3n": {
      "Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100676",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100679",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Movimientos Art\u00edsticos Contempor\u00e1neos": {
          "code": "100682",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural": {
          "code": "100683",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100674",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100675",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100677",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100678",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual (Iniciaci\u00f3n a lo Audiovisual y la Fotograf\u00eda)": {
          "code": "100680",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea del Mundo": {
          "code": "100681",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "G\u00e9neros Literarios y Audiovisuales": {
          "code": "100692",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Registro y Edici\u00f3n de Imagen": {
          "code": "100694",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Registro y Edici\u00f3n de Sonido": {
          "code": "100695",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Fotograf\u00eda": {
          "code": "100697",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100698",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100690",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100691",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Fotograf\u00eda e Iluminaci\u00f3n": {
          "code": "100693",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100696",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100700",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia de la Radio y la Televisi\u00f3n": {
          "code": "100701",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis Narrativo y Teor\u00edas F\u00edlmicas": {
          "code": "100703",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Actores": {
          "code": "100707",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100709",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Gui\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100699",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia del Cine": {
          "code": "100702",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica": {
          "code": "100706",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Digital y Multimedia": {
          "code": "100708",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Multic\u00e1mara": {
          "code": "100711",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Publicitaria": {
          "code": "100712",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Montaje y Efectos Visuales Digitales": {
          "code": "100713",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Sonorizaci\u00f3n": {
          "code": "100714",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Creativa para Televisi\u00f3n": {
          "code": "100715",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Estructura del Sistema y Empresa Audiovisual": {
          "code": "100716",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o de Producci\u00f3n Musical y Creaci\u00f3n Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100717",
          "year": 4,
          "price": 3
        }
      },
      "Comunicaci\u00f3n Audiovisual + Periodismo": {
        "Historia del Periodismo": {
          "code": "100578",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100679",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100680",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural": {
          "code": "100683",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Introducci\u00f3n al Derecho": {
          "code": "100589",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100674",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100675",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100676",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100677",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100678",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea del Mundo": {
          "code": "100681",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Movimientos Art\u00edsticos Contempor\u00e1neos": {
          "code": "100682",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Registro y Edici\u00f3n de Imagen": {
          "code": "100694",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Registro y Edici\u00f3n de Sonido": {
          "code": "100695",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100696",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Fotograf\u00eda": {
          "code": "100697",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol y Libertades P\u00fablicas": {
          "code": "100598",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100690",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100691",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "G\u00e9neros Literarios y Audiovisuales": {
          "code": "100692",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Fotograf\u00eda e Iluminaci\u00f3n": {
          "code": "100693",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Periodismo de Radio": {
          "code": "100593",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Periodismo en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100594",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100700",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia de la Radio y la Televisi\u00f3n": {
          "code": "100701",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis Narrativo y Teor\u00edas F\u00edlmicas": {
          "code": "100703",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Actores": {
          "code": "100707",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100709",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Informaci\u00f3n Especializada": {
          "code": "100601",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia del Pensamiento Pol\u00edtico Contempor\u00e1neo": {
          "code": "100603",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Gui\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100699",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia del Cine": {
          "code": "100702",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica": {
          "code": "100706",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Digital y Multimedia": {
          "code": "100708",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Documentaci\u00f3n y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100592",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Period\u00edstico": {
          "code": "100595",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Multic\u00e1mara": {
          "code": "100711",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Publicitaria": {
          "code": "100712",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Montaje y Efectos Visuales Digitales": {
          "code": "100713",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Sonorizaci\u00f3n": {
          "code": "100714",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "\u00c1reas de Especializaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100602",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Creativa para Televisi\u00f3n": {
          "code": "100715",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Estructura del Sistema y Empresa Audiovisual": {
          "code": "100716",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o de Producci\u00f3n Musical y Creaci\u00f3n Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100717",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n en Entornos Internacionales": {
          "code": "100668",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Prospectiva y Tendencias para la Comunicaci\u00f3n en el Siglo XXI": {
          "code": "100669",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Periodismo de Opini\u00f3n": {
          "code": "100596",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Opini\u00f3n P\u00fablica y Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica": {
          "code": "100605",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Period\u00edstica Aplicada a Internet": {
          "code": "100608",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100613",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Presentaci\u00f3n de Programas en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100615",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Empresa Informativa": {
          "code": "100611",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Comunicaci\u00f3n Audiovisual + Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100676",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100677",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100678",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100679",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100680",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100674",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100675",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea del Mundo": {
          "code": "100681",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Movimientos Art\u00edsticos Contempor\u00e1neos": {
          "code": "100682",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural": {
          "code": "100683",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Pensamiento Creativo": {
          "code": "100633",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "G\u00e9neros Literarios y Audiovisuales": {
          "code": "100692",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Registro y Edici\u00f3n de Imagen": {
          "code": "100694",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Registro y Edici\u00f3n de Sonido": {
          "code": "100695",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Fotograf\u00eda": {
          "code": "100697",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100698",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Corporativa": {
          "code": "100637",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Creatividad para Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100652",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100690",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100691",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Fotograf\u00eda e Iluminaci\u00f3n": {
          "code": "100693",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100696",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00edas y Modelos de las Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100653",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100700",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia de la Radio y la Televisi\u00f3n": {
          "code": "100701",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis Narrativo y Teor\u00edas F\u00edlmicas": {
          "code": "100703",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Actores": {
          "code": "100707",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100709",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Relaciones P\u00fablicas y \u00c1reas de Especializaci\u00f3n": {
          "code": "100654",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Gui\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100699",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia del Cine": {
          "code": "100702",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica": {
          "code": "100706",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Digital y Multimedia": {
          "code": "100708",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica de la Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100649",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Multic\u00e1mara": {
          "code": "100711",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Realizaci\u00f3n Publicitaria": {
          "code": "100712",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Montaje y Efectos Visuales Digitales": {
          "code": "100713",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Sonorizaci\u00f3n": {
          "code": "100714",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n de Medios y Acciones de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100650",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Creativa para Televisi\u00f3n": {
          "code": "100715",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Estructura del Sistema y Empresa Audiovisual": {
          "code": "100716",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o de Producci\u00f3n Musical y Creaci\u00f3n Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100717",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n en Entornos Internacionales": {
          "code": "100668",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Prospectiva y Tendencias para la Comunicaci\u00f3n en el Siglo XXI": {
          "code": "100669",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Consumidor y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100646",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Marca y Creaci\u00f3n de Valor A\u00f1adido": {
          "code": "100657",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100658",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Interna en las Organizaciones": {
          "code": "100659",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Cuentas para Empresas de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100651",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas Publicitarias Especializadas": {
          "code": "100662",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100663",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Periodismo": {
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100572",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100574",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100575",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea del Mundo": {
          "code": "100681",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia del Periodismo": {
          "code": "100578",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100570",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100571",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100573",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100576",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural": {
          "code": "100579",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100587",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100590",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n al Derecho": {
          "code": "100589",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea de Espa\u00f1a": {
          "code": "100591",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de la Comunicaci\u00f3n Visual": {
          "code": "100580",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Cr\u00edtica Literaria": {
          "code": "100581",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Documentaci\u00f3n y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100592",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Periodismo en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100594",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Periodismo de Opini\u00f3n": {
          "code": "100596",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol y Libertades P\u00fablicas": {
          "code": "100598",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de la Informaci\u00f3n Especializada": {
          "code": "100601",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100604",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Periodismo en Radio": {
          "code": "100593",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o Period\u00edstico": {
          "code": "100595",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "\u00c1reas de Especializaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100602",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Historia del Pensamiento Pol\u00edtico Contempor\u00e1neo": {
          "code": "100603",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Opini\u00f3n P\u00fablica y Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica": {
          "code": "100605",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Estructura de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100606",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Producci\u00f3n Period\u00edstica Aplicada a Internet": {
          "code": "100608",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Empresa Informativa": {
          "code": "100611",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Presentaci\u00f3n de Programas en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100615",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Comunicaci\u00f3n Digital y Arquitectura de la Informaci\u00f3n": {
          "code": "100607",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Derecho de la Informaci\u00f3n": {
          "code": "100610",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100613",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Comunicaci\u00f3n en Entornos Internacionales": {
          "code": "100618",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Prospectiva y Tendencias para la Comunicaci\u00f3n en el Siglo XXI": {
          "code": "100619",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Periodismo + Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100570",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100571",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea del Mundo": {
          "code": "100577",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia del Periodismo": {
          "code": "100578",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural": {
          "code": "100579",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100572",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100573",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100574",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100575",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100576",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Pensamiento Creativo": {
          "code": "100633",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de la Comunicaci\u00f3n Visual": {
          "code": "100580",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Cr\u00edtica Literaria": {
          "code": "100581",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Redacci\u00f3n Period\u00edstica I": {
          "code": "100584",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100585",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100590",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Introducci\u00f3n al Derecho": {
          "code": "100589",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Historia Contempor\u00e1nea de Espa\u00f1a": {
          "code": "100591",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100587",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Corporativa": {
          "code": "100637",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Creatividad para Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100652",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Documentaci\u00f3n y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100592",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Periodismo en Radio": {
          "code": "100593",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Periodismo en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100594",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Period\u00edstico": {
          "code": "100595",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Periodismo de Opini\u00f3n": {
          "code": "100596",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00edas y Modelos de las Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100653",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol y Libertades P\u00fablicas": {
          "code": "100598",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Informaci\u00f3n Especializada": {
          "code": "100601",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "\u00c1reas de Especializaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100602",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia del Pensamiento Pol\u00edtico Contempor\u00e1neo": {
          "code": "100603",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100604",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Relaciones P\u00fablicas y \u00c1reas de Especializaci\u00f3n": {
          "code": "100654",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Opini\u00f3n P\u00fablica y Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica": {
          "code": "100605",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Estructura de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100606",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Digital y Arquitectura de la Informaci\u00f3n": {
          "code": "100607",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Producci\u00f3n Period\u00edstica Aplicada a Internet": {
          "code": "100608",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Presentaci\u00f3n de Programas en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100615",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica de la Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100649",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho de la Informaci\u00f3n": {
          "code": "100610",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Empresa Informativa": {
          "code": "100611",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100613",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n de Medios y Acciones de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100650",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n en Entornos Internacionales": {
          "code": "100618",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Prospectiva y Tendencias para la Comunicaci\u00f3n en el Siglo XXI": {
          "code": "100619",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Consumidor y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100646",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Marca y Creaci\u00f3n de Valor A\u00f1adido": {
          "code": "100657",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Interna en las Organizaciones": {
          "code": "100659",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitaria para Soportes Audiovisuales": {
          "code": "100660",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Cuentas para Empresas de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100651",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas Publicitarias Especializadas": {
          "code": "100662",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100663",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
        "Historia General de Europa y del Mundo Occidental": {
          "code": "100621",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100629",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Movimientos Art\u00edsticos Contempor\u00e1neos (Vanguardias y Creaci\u00f3n Publicitaria)": {
          "code": "100631",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural y del Hombre": {
          "code": "100632",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100624",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100625",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100626",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100627",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100628",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual (Iniciaci\u00f3n a lo Audiovisual y la Fotograf\u00eda)": {
          "code": "100630",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100636",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n y Marketing": {
          "code": "100638",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Fotograf\u00eda": {
          "code": "100643",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100644",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100645",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Pensamiento Creativo": {
          "code": "100633",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Cr\u00edtica Literaria": {
          "code": "100634",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Corporativa": {
          "code": "100637",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100642",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Consumidor y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100646",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica de la Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100649",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00edas y Modelos de las Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100653",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100655",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n de Medios y Acciones de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100650",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Cuentas para Empresas de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100651",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Creatividad para la Comunicaci\u00f3n Publicitaria y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100652",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Relaciones P\u00fablicas y \u00c1reas de Especializaci\u00f3n": {
          "code": "100654",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Marca y Creaci\u00f3n de Valor A\u00f1adido": {
          "code": "100657",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100658",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Interna en las Organizaciones": {
          "code": "100659",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitaria para Soportes Audiovisuales": {
          "code": "100660",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitaria para Soportes Interactivos y Gr\u00e1ficos": {
          "code": "100661",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas Publicitarias Especializadas": {
          "code": "100662",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100663",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n en Entornos Internacionales": {
          "code": "100668",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Prospectiva y Tendencias para la Comunicaci\u00f3n en el Siglo XXI": {
          "code": "100669",
          "year": 4,
          "price": 3
        }
      },
      "Marketing + Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
        "Historia General de Europa y del Mundo Occidental": {
          "code": "100621",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100630",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Movimientos Art\u00edsticos Contempor\u00e1neos": {
          "code": "100631",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Cultural": {
          "code": "100632",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100728",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Contabilidad": {
          "code": "100733",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y Sociolog\u00eda de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100626",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Sociedad de Mercado": {
          "code": "100627",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100628",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de la Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100629",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Espa\u00f1ola": {
          "code": "100624",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Lengua Valenciana": {
          "code": "100625",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100636",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n y Marketing": {
          "code": "100638",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Fotograf\u00eda": {
          "code": "100643",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100644",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100645",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Macroeconom\u00eda": {
          "code": "100737",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Optimizaci\u00f3n Matem\u00e1tica": {
          "code": "100739",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Pensamiento Creativo": {
          "code": "100633",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Cr\u00edtica Literaria": {
          "code": "100634",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Corporativa": {
          "code": "100637",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100642",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Coyuntura Macroecon\u00f3mica y Pol\u00edticas \u00d3ptimas": {
          "code": "100741",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Estad\u00edstica Empresarial y Financiera": {
          "code": "100743",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Consumidor y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100646",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica de la Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100649",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00edas y Modelos de las Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100653",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100655",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Microeconom\u00eda": {
          "code": "100736",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis de las Operaciones de Inversi\u00f3n y Financiaci\u00f3n": {
          "code": "100744",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n de Medios y Acciones de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100650",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Cuentas para Empresas de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100651",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Creatividad para Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100652",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Relaciones P\u00fablicas y \u00c1reas de Especializaci\u00f3n": {
          "code": "100654",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Contabilidad Financiera": {
          "code": "100740",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda de las Organizaciones": {
          "code": "100742",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Marca y Creaci\u00f3n de Valor A\u00f1adido": {
          "code": "100657",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100658",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Interna en las Organizaciones": {
          "code": "100659",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitarias para Soportes Audiovisuales": {
          "code": "100660",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitarias para Soportes Interactivos y Gr\u00e1ficos": {
          "code": "100661",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis de Costes y Control de Gesti\u00f3n": {
          "code": "100745",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Marketing Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100751",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas Publicitarias Especializadas": {
          "code": "100662",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100663",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Ventas": {
          "code": "100755",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n en Entornos Internacionales": {
          "code": "100668",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Prospectiva y Tendencias para la Comunicaci\u00f3n en el Siglo XXI": {
          "code": "100669",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Pol\u00edticas de Precio": {
          "code": "100748",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Pol\u00edticas de Distribuci\u00f3n": {
          "code": "100749",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Marketing Internacional": {
          "code": "100759",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Marketing Sectorial": {
          "code": "100760",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Contratos Empresariales": {
          "code": "100765",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n en Marketing": {
          "code": "100769",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Simulaci\u00f3n en Marketing": {
          "code": "100770",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      }
    },
    "Derecho, Empresa y Ciencias Pol\u00edticas": {
      "Ciencias Pol\u00edticas/Relaciones Internacionales + Periodismo": {
        "Historia del Periodismo": {
          "code": "100578",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia General de Europa y del Mundo Occidental": {
          "code": "100823",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Sociolog\u00eda": {
          "code": "100824",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100825",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda y Empresa": {
          "code": "100826",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Humanismo y Pensamiento Antropol\u00f3gico": {
          "code": "100827",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas de la Antig\u00fcedad": {
          "code": "100831",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100574",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Comunicaci\u00f3n Audiovisual": {
          "code": "100576",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda del Estado y Formas Pol\u00edticas": {
          "code": "100828",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de Espa\u00f1a": {
          "code": "100829",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100830",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de la Comunicaci\u00f3n Visual": {
          "code": "100580",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Medievales": {
          "code": "100832",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100833",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Instituciones Europeas": {
          "code": "100834",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sociolog\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100836",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol": {
          "code": "100841",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100587",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Modernas": {
          "code": "100837",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Ciencia de la Administraci\u00f3n": {
          "code": "100838",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda P\u00fablica": {
          "code": "100839",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100840",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Periodismo en Radio": {
          "code": "100593",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas": {
          "code": "100842",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Relaciones Iglesia/Estado": {
          "code": "100851",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Internacional P\u00fablico": {
          "code": "100857",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de la Informaci\u00f3n Especializada": {
          "code": "100601",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "\u00c1reas de Especializaci\u00f3n Period\u00edstica": {
          "code": "100602",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis Pol\u00edtico": {
          "code": "100843",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Administrativo": {
          "code": "100844",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Financiero y Presupuestario": {
          "code": "100847",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Administraciones P\u00fablicas": {
          "code": "100848",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de la Investigaci\u00f3n Social": {
          "code": "100850",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Metodolog\u00eda": {
          "code": "100856",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Organizaciones Internacionales": {
          "code": "100858",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Periodismo en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100594",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o Period\u00edstico": {
          "code": "100595",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100859",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "\u00c9tica P\u00fablica": {
          "code": "100860",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas": {
          "code": "100863",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Representaci\u00f3n y Sistemas Electorales": {
          "code": "100864",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Servicio Exterior y Misiones en el Exterior": {
          "code": "100870",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Derecho de la Informaci\u00f3n": {
          "code": "100610",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Empresa Informativa": {
          "code": "100611",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Comportamiento Pol\u00edtico y An\u00e1lisis Electoral": {
          "code": "100867",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos del Liderazgo Pol\u00edtico": {
          "code": "100872",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Sistemas Pol\u00edticos Comparados": {
          "code": "100871",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Periodismo de Opini\u00f3n": {
          "code": "100596",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Estructura de la Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100606",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Comunicaci\u00f3n Digital y Arquitectura de la Informaci\u00f3n": {
          "code": "100607",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Producci\u00f3n Period\u00edstica Aplicada a Internet": {
          "code": "100608",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100613",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Presentaci\u00f3n de Programas en Televisi\u00f3n": {
          "code": "100615",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Cr\u00edtica Literaria": {
          "code": "100581",
          "year": 5,
          "price": 2
        }
      },
      "Ciencias Pol\u00edticas/Relaciones Internacionales + Publicidad y Relaciones P\u00fablicas": {
        "Introducci\u00f3n a la Sociolog\u00eda": {
          "code": "100824",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100825",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda y Empresa": {
          "code": "100826",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas de la Antig\u00fcedad": {
          "code": "100831",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n y Marketing": {
          "code": "100638",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Fotograf\u00eda": {
          "code": "100697",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia General de Europa y del Mundo Occidental": {
          "code": "100823",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Humanismo y Pensamiento Antropol\u00f3gico": {
          "code": "100827",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda del Estado y Formas Pol\u00edticas": {
          "code": "100828",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia de Espa\u00f1a": {
          "code": "100829",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100830",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Creatividad para Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100652",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Medievales": {
          "code": "100832",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100833",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Instituciones Europeas": {
          "code": "100834",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Sociolog\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100836",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol": {
          "code": "100841",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Corporativa": {
          "code": "100637",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Radiof\u00f3nica": {
          "code": "100642",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Modernas": {
          "code": "100837",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Introducci\u00f3n a la Ciencia de la Administraci\u00f3n": {
          "code": "100838",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda P\u00fablica": {
          "code": "100839",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100840",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda y T\u00e9cnica Audiovisual": {
          "code": "100636",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas": {
          "code": "100842",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo": {
          "code": "100844",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Administraciones P\u00fablicas": {
          "code": "100848",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional P\u00fablico": {
          "code": "100857",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Cr\u00edtica Literaria": {
          "code": "100634",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis Pol\u00edtico": {
          "code": "100843",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Financiero y Presupuestario": {
          "code": "100847",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n Social": {
          "code": "100850",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Relaciones Iglesia/Estado": {
          "code": "100851",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Metodolog\u00eda": {
          "code": "100856",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Organizaciones Internacionales": {
          "code": "100858",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Psicolog\u00eda del Consumidor y T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n": {
          "code": "100646",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00edas y Modelos de las Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100653",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100655",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas": {
          "code": "100863",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Representaci\u00f3n y Sistemas Electorales": {
          "code": "100864",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Comportamiento Pol\u00edtico y An\u00e1lisis Electoral": {
          "code": "100867",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Relaciones P\u00fablicas y \u00c1reas de Especializaci\u00f3n": {
          "code": "100654",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica P\u00fablica": {
          "code": "100860",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Servicio Exterior y Misiones en el Exterior": {
          "code": "100870",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Sistemas Pol\u00edticos Comparados": {
          "code": "100871",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos del Liderazgo Pol\u00edtico": {
          "code": "100872",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica de la Comunicaci\u00f3n Publicitaria y de Relaciones P\u00fablicas": {
          "code": "100649",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Marca y Creaci\u00f3n de Valor A\u00f1adido": {
          "code": "100657",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Gabinetes de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100658",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Comunicaci\u00f3n Interna en las Organizaciones": {
          "code": "100659",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitaria para Soportes Audiovisuales": {
          "code": "100660",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n y Realizaci\u00f3n Publicitaria para Soportes Interactivos y Gr\u00e1ficos": {
          "code": "100661",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Planificaci\u00f3n de Medios y Acciones de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100650",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Cuentas para Empresas de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100651",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas Publicitarias Especializadas": {
          "code": "100662",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Innovaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100663",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Direcci\u00f3n de Empresas": {
        "Econom\u00eda": {
          "code": "100880",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100882",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Sistemas Inform\u00e1ticos de Informaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100886",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad": {
          "code": "100887",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Antropolog\u00eda": {
          "code": "100888",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Derecho Civil Patrimonial": {
          "code": "100883",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100881",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Administraci\u00f3n de Empresas": {
          "code": "100884",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica": {
          "code": "100885",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia Econ\u00f3mica": {
          "code": "100889",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Microeconom\u00eda": {
          "code": "100890",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Macroeconom\u00eda": {
          "code": "100891",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Optimizaci\u00f3n Matem\u00e1tica": {
          "code": "100893",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Operaciones de Inversi\u00f3n y Financiaci\u00f3n": {
          "code": "100898",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Costes y Control de Gesti\u00f3n": {
          "code": "100899",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad Financiera": {
          "code": "100894",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Coyuntura Macroecon\u00f3mica y Pol\u00edticas \u00d3ptimas": {
          "code": "100895",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda de las Organizaciones": {
          "code": "100896",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica Empresarial y Financiera": {
          "code": "100897",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Marketing": {
          "code": "100900",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Mercados Financieros y Monetarios": {
          "code": "100902",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Marketing Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100903",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Econometr\u00eda": {
          "code": "100911",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Marketing Operativo": {
          "code": "100907",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos": {
          "code": "100908",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Competencia y Entorno Internacional": {
          "code": "100909",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Log\u00edstica y Producci\u00f3n": {
          "code": "100914",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Creaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100915",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Responsabilidad Social y Gobierno Corporativo": {
          "code": "100916",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Contratos Empresariales": {
          "code": "100920",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica": {
          "code": "100921",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Simulaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100924",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing Internacional": {
          "code": "100927",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Ciencias Pol\u00edticas/Relaciones Internacionales + Direcci\u00f3n de Empresas": {
        "Historia General de Europa y del Mundo Occidental": {
          "code": "100823",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Sociolog\u00eda": {
          "code": "100824",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100825",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda y Empresa": {
          "code": "100826",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas de la Antig\u00fcedad": {
          "code": "100831",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100882",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad": {
          "code": "100887",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica": {
          "code": "100885",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Humanismo y Pensamiento Antropol\u00f3gico": {
          "code": "100827",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda del Estado y Formas Pol\u00edticas": {
          "code": "100828",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de Espa\u00f1a": {
          "code": "100829",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100830",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Administraci\u00f3n de Empresas": {
          "code": "100884",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Medievales": {
          "code": "100832",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100833",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Instituciones Europeas": {
          "code": "100834",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sociolog\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100836",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol": {
          "code": "100841",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Macroeconom\u00eda": {
          "code": "100891",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Optimizaci\u00f3n Matem\u00e1tica": {
          "code": "100893",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Modernas": {
          "code": "100837",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Ciencia de la Administraci\u00f3n": {
          "code": "100838",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda P\u00fablica": {
          "code": "100839",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100840",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Coyuntura Macroecon\u00f3mica y Pol\u00edticas \u00d3ptimas": {
          "code": "100895",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica Empresarial y Financiera": {
          "code": "100897",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas": {
          "code": "100842",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Relaciones Iglesia/Estado": {
          "code": "100851",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Internacional": {
          "code": "100857",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Microeconom\u00eda": {
          "code": "100890",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de las Operaciones de Inversi\u00f3n y Financiaci\u00f3n": {
          "code": "100898",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Costes y Control de Gesti\u00f3n": {
          "code": "100899",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis Pol\u00edtico": {
          "code": "100843",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Administrativo General": {
          "code": "100844",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Financiero y Presupuestario": {
          "code": "100847",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Administraciones P\u00fablicas": {
          "code": "100848",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de la Investigaci\u00f3n Social": {
          "code": "100850",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Metodolog\u00eda": {
          "code": "100856",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Organizaciones Internacionales": {
          "code": "100858",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad Financiera": {
          "code": "100894",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda de las Organizaciones": {
          "code": "100896",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Marketing": {
          "code": "100900",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100859",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "\u00c9tica P\u00fablica": {
          "code": "100860",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas": {
          "code": "100863",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Representaci\u00f3n y Sistemas Electorales": {
          "code": "100864",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Servicio Exterior y Misiones en el Exterior": {
          "code": "100870",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100903",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Econometr\u00eda": {
          "code": "100911",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Comportamiento Pol\u00edtico y An\u00e1lisis Electoral": {
          "code": "100867",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing Operativo": {
          "code": "100907",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Sistemas Pol\u00edticos Comparados": {
          "code": "100871",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Liderazgo Pol\u00edtico": {
          "code": "100872",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Log\u00edstica y Producci\u00f3n": {
          "code": "100914",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Creaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100915",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Responsabilidad Social y Gobierno Corporativo": {
          "code": "100916",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos": {
          "code": "100908",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Competencia y Entorno Internacional": {
          "code": "100909",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Contratos Empresariales": {
          "code": "100920",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica": {
          "code": "100921",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Simulaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100924",
          "year": 5,
          "price": 2
        }
      },
      "Derecho + Direcci\u00f3n de Empresas": {
        "Antropolog\u00eda Jur\u00eddica": {
          "code": "100772",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Ciencia Pol\u00edtica y Constitucionalismo": {
          "code": "100773",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100774",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia del Derecho": {
          "code": "100776",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100882",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Contabilidad": {
          "code": "100887",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional P\u00fablico": {
          "code": "100778",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100781",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Administraci\u00f3n de Empresas": {
          "code": "100884",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Estad\u00edstica": {
          "code": "100885",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100785",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos del Derecho Penal": {
          "code": "100787",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Civil de la Familia": {
          "code": "101508",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Matrinonial Can\u00f3nico": {
          "code": "100789",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda de las Obligaciones": {
          "code": "100790",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Macroeconom\u00eda": {
          "code": "100891",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Optimizaci\u00f3n Matem\u00e1tica": {
          "code": "100893",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100791",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo I": {
          "code": "100792",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Da\u00f1os": {
          "code": "100793",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Contratos": {
          "code": "100794",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Penal Avanzado": {
          "code": "100795",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Coyuntura Macroecon\u00f3mica y Pol\u00edticas \u00d3ptimas": {
          "code": "100895",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Estad\u00edstica Empresarial y Financiera": {
          "code": "100897",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derechos Reales": {
          "code": "100796",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Hipotecario y Registral": {
          "code": "100797",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Financiero y Tributario": {
          "code": "100798",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho del Trabajo y de la Seguridad Social": {
          "code": "100799",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo II": {
          "code": "100800",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Microeconom\u00eda": {
          "code": "100890",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis de Operaciones de Inversi\u00f3n y Financiaci\u00f3n": {
          "code": "100898",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis de Costes y Control de Gesti\u00f3n": {
          "code": "100899",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Mercantil I": {
          "code": "100801",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Jurisdiccional I": {
          "code": "100803",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado": {
          "code": "100804",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Contabilidad Financiera": {
          "code": "100894",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda de las Organizaciones": {
          "code": "100896",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos del Marketing": {
          "code": "100900",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Mercantil II": {
          "code": "100805",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Jurisdiccional II": {
          "code": "100806",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Sistema Tributario": {
          "code": "100808",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Filosof\u00eda del Derecho": {
          "code": "100809",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional Privado": {
          "code": "100807",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Concursal": {
          "code": "100812",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Protecci\u00f3n Internacional de los Derechos Humanos": {
          "code": "100818",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Causas Matrimoniales": {
          "code": "100820",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Marketing Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100903",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Econometr\u00eda": {
          "code": "100911",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Log\u00edstica y Producci\u00f3n": {
          "code": "100914",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Creaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100915",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Responsabilidad Social y Gobierno Corporativo": {
          "code": "100916",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Marketing Operativo": {
          "code": "100907",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos": {
          "code": "100908",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Competencia y Entorno Internacional": {
          "code": "100909",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica": {
          "code": "100921",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Simulaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100924",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Direcci\u00f3n de Empresas + Marketing": {
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100882",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Sistemas Inform\u00e1ticos de Informaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100886",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad": {
          "code": "100887",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Antropolog\u00eda": {
          "code": "100888",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Administraci\u00f3n de Empresas": {
          "code": "100884",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica": {
          "code": "100885",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia Econ\u00f3mica": {
          "code": "100889",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Microeconom\u00eda": {
          "code": "100890",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Macroeconom\u00eda": {
          "code": "100891",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Optimizaci\u00f3n Matem\u00e1tica": {
          "code": "100893",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Operaciones de Inversi\u00f3n y Financiaci\u00f3n": {
          "code": "100898",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Costes y Control de Gesti\u00f3n": {
          "code": "100899",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad Financiera": {
          "code": "100894",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Coyuntura Macroecon\u00f3mica y Pol\u00edticas \u00d3ptimas": {
          "code": "100895",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda de las Organizaciones": {
          "code": "100896",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica Empresarial y Financiera": {
          "code": "100897",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos del Marketing": {
          "code": "100900",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Producto y Marca": {
          "code": "100747",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Precio": {
          "code": "100748",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Distribuci\u00f3n": {
          "code": "100749",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Mercados Financieros y Monetarios": {
          "code": "100902",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Marketing Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100903",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Econometr\u00eda": {
          "code": "100911",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos": {
          "code": "100908",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Competencia y Entorno Internacional": {
          "code": "100909",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Comportamiento del Consumidor": {
          "code": "100750",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Log\u00edstica y Producci\u00f3n": {
          "code": "100914",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Ventas": {
          "code": "100755",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica": {
          "code": "100921",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Simulaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100924",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing y Nuevas Tecnolog\u00edas": {
          "code": "100758",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Marketing Sectorial": {
          "code": "100760",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Creaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100915",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Responsabilidad Social y Gobierno Corporativo": {
          "code": "100916",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Marketing Internacional": {
          "code": "100927",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Planificaci\u00f3n en Marketing": {
          "code": "100769",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Simulaci\u00f3n en Marketing": {
          "code": "100770",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Contratos Empresariales": {
          "code": "100920",
          "year": 5,
          "price": 2
        }
      },
      "Marketing": {
        "Econom\u00eda": {
          "code": "100725",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100728",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Sistemas Inform\u00e1ticos de Informaci\u00f3n Empresarial": {
          "code": "100732",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad": {
          "code": "100733",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Antropolog\u00eda": {
          "code": "100734",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100729",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Administraci\u00f3n de Empresas": {
          "code": "100730",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia Econ\u00f3mica": {
          "code": "100735",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Microeconom\u00eda": {
          "code": "100736",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Macroeconom\u00eda": {
          "code": "100737",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Optimizaci\u00f3n Matem\u00e1tica": {
          "code": "100739",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Operaciones de Inversi\u00f3n y Financiaci\u00f3n": {
          "code": "100744",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis de Costes y Control de Gesti\u00f3n": {
          "code": "100745",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Contabilidad Financiera": {
          "code": "100740",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Coyuntura Macroecon\u00f3mica y Pol\u00edticas \u00d3ptimas": {
          "code": "100741",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda de las Organizaciones": {
          "code": "100742",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Estad\u00edstica Empresarial y Financiera": {
          "code": "100743",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Marketing": {
          "code": "100746",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Producto y Marca": {
          "code": "100747",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Precio": {
          "code": "100748",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Distribuci\u00f3n": {
          "code": "100749",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Comportamiento del Consumidor": {
          "code": "100750",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Marketing Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100751",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Investigaci\u00f3n de Mercados": {
          "code": "100752",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis y Gesti\u00f3n Financiera": {
          "code": "100753",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas de Comunicaci\u00f3n": {
          "code": "100754",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n de Ventas": {
          "code": "100755",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Responsabilidad Corporativa y Marketing Social": {
          "code": "100757",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing Internacional": {
          "code": "100759",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing Sectorial": {
          "code": "100760",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Planificaci\u00f3n en Marketing": {
          "code": "100769",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Marketing y Nuevas Tecnolog\u00edas": {
          "code": "100758",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Contratos Empresariales": {
          "code": "100765",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Simulaci\u00f3n en Marketing": {
          "code": "100770",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica": {
          "code": "100766",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Ciencias Pol\u00edticas/Relaciones Internacionales": {
        "Historia General de Europa y del Mundo Occidental": {
          "code": "100823",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100825",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda y Empresa": {
          "code": "100826",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100830",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas de la Antig\u00fcedad": {
          "code": "100831",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Sociolog\u00eda": {
          "code": "100824",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Humanismo y Pensamiento Antropol\u00f3gico": {
          "code": "100827",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda del Estado y Formas Pol\u00edticas": {
          "code": "100828",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de Espa\u00f1a": {
          "code": "100829",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Medievales": {
          "code": "100832",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100833",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Instituciones Europeas": {
          "code": "100834",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sociolog\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100836",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Sistema Pol\u00edtico Espa\u00f1ol": {
          "code": "100841",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Modernas": {
          "code": "100837",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Ciencia de la Administraci\u00f3n": {
          "code": "100838",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Econom\u00eda P\u00fablica": {
          "code": "100839",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100840",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia de las Ideas y las Formas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas": {
          "code": "100842",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Financiero y Presupuestario": {
          "code": "100847",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n Social": {
          "code": "100850",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Relaciones Iglesia/Estado": {
          "code": "100851",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Metodolog\u00eda": {
          "code": "100856",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Internacional P\u00fablico": {
          "code": "100857",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis Pol\u00edtico": {
          "code": "100843",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Derecho Administrativo": {
          "code": "100844",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Administraciones P\u00fablicas": {
          "code": "100848",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Organizaciones Internacionales": {
          "code": "100858",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100859",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "\u00c9tica P\u00fablica": {
          "code": "100860",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas": {
          "code": "100863",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Representaci\u00f3n y Sistemas Electorales": {
          "code": "100864",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Servicio Exterior y Misiones en el Exterior": {
          "code": "100870",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Comportamiento Pol\u00edtico y An\u00e1lisis Electoral": {
          "code": "100867",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Practicum": {
          "code": "100861",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Sistemas Pol\u00edticos Comparados": {
          "code": "100871",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Fundamentos de Liderazgo Pol\u00edtico": {
          "code": "100872",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      },
      "Derecho + Ciencias Pol\u00edticas/Relaciones Internacionales": {
        "Antropolog\u00eda Jur\u00eddica": {
          "code": "100772",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Ciencia Pol\u00edtica y Constitucionalismo": {
          "code": "100773",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100774",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia del Derecho": {
          "code": "100776",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Introducci\u00f3n a la Sociolog\u00eda": {
          "code": "100824",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional P\u00fablico": {
          "code": "100778",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100781",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100830",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100785",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Medievales": {
          "code": "100832",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos del Derecho Penal": {
          "code": "100787",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Civil de la Familia": {
          "code": "101508",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Matrimonial Can\u00f3nico": {
          "code": "100789",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda de las Obligaciones": {
          "code": "100790",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Sociolog\u00eda Pol\u00edtica": {
          "code": "100836",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100791",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo I": {
          "code": "100792",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Da\u00f1os": {
          "code": "100793",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Contratos": {
          "code": "100794",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Penal Avanzado": {
          "code": "100795",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Modernas": {
          "code": "100837",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Econom\u00eda P\u00fablica": {
          "code": "100839",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derechos Reales": {
          "code": "100796",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Hipotecario y Registral": {
          "code": "100797",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho del Trabajo y de la Seguridad Social": {
          "code": "100799",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo II": {
          "code": "100800",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Mercantil I": {
          "code": "100801",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Historia de las Ideas y Formas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas": {
          "code": "100842",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Financiero y Tributario": {
          "code": "100798",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Jurisdiccional I": {
          "code": "100803",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "An\u00e1lisis Pol\u00edtico": {
          "code": "100843",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "T\u00e9cnicas de Investigaci\u00f3n Social": {
          "code": "100850",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado": {
          "code": "100851",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Metodolog\u00eda": {
          "code": "100856",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Organizaciones Internacionales": {
          "code": "100858",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Mercantil II": {
          "code": "100805",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Jurisdiccional II": {
          "code": "100806",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Sistema Tributario": {
          "code": "100808",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Filosof\u00eda del Derecho": {
          "code": "100809",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional Privado": {
          "code": "100807",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Administraciones P\u00fablicas": {
          "code": "100848",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Practicum": {
          "code": "100821",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Concursal": {
          "code": "100812",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Protecci\u00f3n Internacional de los Derechos Humanos": {
          "code": "100818",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Causas Matrimoniales": {
          "code": "100820",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "\u00c9tica P\u00fablica": {
          "code": "100860",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas": {
          "code": "100863",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Representaci\u00f3n y Sistemas Electorales": {
          "code": "100864",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Servicio Exterior y Misiones en el Exterior": {
          "code": "100870",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Comportamiento Pol\u00edtico y An\u00e1lisis Electoral": {
          "code": "100867",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Sistemas Pol\u00edticos Comparados": {
          "code": "100871",
          "year": 5,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos del Liderazgo Pol\u00edtico": {
          "code": "100872",
          "year": 5,
          "price": 3
        }
      },
      "Derecho": {
        "Ciencia Pol\u00edtica y Constitucionalismo": {
          "code": "100773",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda del Derecho": {
          "code": "100774",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Antropolog\u00eda Jur\u00eddica": {
          "code": "100772",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Historia del Derecho": {
          "code": "100776",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Romano": {
          "code": "100782",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos de Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100781",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional P\u00fablico": {
          "code": "100778",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Argumentaci\u00f3n y T\u00e9cnicas de Gesti\u00f3n Jur\u00eddica": {
          "code": "103328",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Introducci\u00f3n al Derecho Civil": {
          "code": "103327",
          "year": 1,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional I": {
          "code": "100785",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Civil de la Familia": {
          "code": "101508",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Matrimonial Can\u00f3nico": {
          "code": "100789",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Fundamentos del Derecho Penal": {
          "code": "100787",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Teor\u00eda de las Obligaciones": {
          "code": "100790",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Contratos": {
          "code": "100794",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Da\u00f1os": {
          "code": "100793",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo I": {
          "code": "100792",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Penal Avanzado": {
          "code": "100795",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Constitucional II": {
          "code": "100791",
          "year": 2,
          "price": 3
        },
        "Derecho Financiero y Tributario": {
          "code": "100798",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Administrativo II": {
          "code": "100800",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derechos Reales": {
          "code": "100796",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho del Trabajo y de la Seguridad Social": {
          "code": "100799",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Hipotecario y Registral": {
          "code": "100797",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado": {
          "code": "100804",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Mercantil I": {
          "code": "100801",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho Jurisdiccional I": {
          "code": "100803",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Derecho de Sucesiones": {
          "code": "103538",
          "year": 3,
          "price": 3
        },
        "Sistema Tributario": {
          "code": "100808",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Mercantil II": {
          "code": "100805",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Jurisdiccional II": {
          "code": "100806",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Internacional Privado": {
          "code": "100807",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Filosof\u00eda del Derecho": {
          "code": "100809",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Practicum": {
          "code": "100821",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Derecho Concursal": {
          "code": "100812",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Protecci\u00f3n Internacional de los Derechos Humanos": {
          "code": "100818",
          "year": 4,
          "price": 3
        },
        "Causas Matrimoniales": {
          "code": "100820",
          "year": 4,
          "price": 3
        }
      }
    },
    "Escuela Superior de Ense\u00f1anzas T\u00e9cnicas": {
      "Fundamentos de Arquitectura": {
        "Dibujo Arquitect\u00f3nico I": {
          "code": "101088",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Geometr\u00eda Descriptiva I": {
          "code": "101089",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Matem\u00e1ticas I": {
          "code": "101090",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "F\u00edsica I": {
          "code": "101091",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia del Arte": {
          "code": "101092",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Dibujo Arquitect\u00f3nico II": {
          "code": "101093",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Geometr\u00eda Descriptiva II": {
          "code": "101094",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Matem\u00e1ticas II": {
          "code": "101095",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "F\u00edsica II": {
          "code": "101096",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n a la Arquitectura": {
          "code": "101097",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Dibujo y Modelado Asistido por Ordenador": {
          "code": "101100",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos I: An\u00e1lisis": {
          "code": "101098",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda de la Arquitectura Cl\u00e1sica": {
          "code": "101099",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Construcci\u00f3n de Cimentaciones y Estructuras": {
          "code": "101101",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Mec\u00e1nica de Estructuras": {
          "code": "101102",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "101107",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Tratamiento Digital de la Imagen": {
          "code": "101106",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos II: Metodolog\u00eda": {
          "code": "101103",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda de la Arquitectura S. XVIII y XIX": {
          "code": "101104",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Introducci\u00f3n al Fen\u00f3meno Urbano": {
          "code": "101105",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de la Ordenaci\u00f3n Urban\u00edstica": {
          "code": "101108",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos III: Composiciones Simples": {
          "code": "101109",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Instalaciones de Climatizaci\u00f3n": {
          "code": "101110",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Construcciones de la Envolvente": {
          "code": "101111",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Estructuras Met\u00e1licas": {
          "code": "101112",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Planeamiento Urbano": {
          "code": "101113",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos IV: Programas Sencillos": {
          "code": "101114",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Teor\u00eda de la Arquitectura Moderna y Contempor\u00e1nea": {
          "code": "101115",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo T\u00e9cnico de Proyectos I": {
          "code": "101116",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "El Proyecto del Espacio P\u00fablico": {
          "code": "101117",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos V: Composiciones Complejas": {
          "code": "101118",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Instalacionnes de Agua y Saneamiento": {
          "code": "101119",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Construcciones del Interior": {
          "code": "101120",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Estructuras de Hormig\u00f3n": {
          "code": "101121",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Territorio y Paisaje": {
          "code": "101122",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos VI: Programas Complejos": {
          "code": "101123",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo T\u00e9cnico de Proyectos II": {
          "code": "101124",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Digitales": {
          "code": "101129",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Proyectos Arquitect\u00f3nicos VII: Intervenir sobre lo Construido": {
          "code": "101130",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Instalaciones El\u00e9ctricas": {
          "code": "101131",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Rehabilitaci\u00f3n Constructiva": {
          "code": "101132",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Mec\u00e1nica de Suelos y Cimentaciones": {
          "code": "101133",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica de la Arquitectura": {
          "code": "101134",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Proyectos arquitect\u00f3nicos VIII: Industrializaci\u00f3n Sostenible": {
          "code": "101135",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Desarrollo Integrado de Proyectos III": {
          "code": "101136",
          "year": 5,
          "price": 2
        },
        "Arquitectura Legal y Derecho Urban\u00edstico": {
          "code": "101137",
          "year": 5,
          "price": 2
        }
      },
      "Ingenier\u00eda de Dise\u00f1o Industrial y Desarrollo de Productos": {
        "Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100929",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "F\u00edsica": {
          "code": "100930",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Representaci\u00f3n de Formas": {
          "code": "100932",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o B\u00e1sico": {
          "code": "100933",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Historia del Arte": {
          "code": "100939",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Ampliaci\u00f3n de Matem\u00e1ticas": {
          "code": "100934",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Ampliaci\u00f3n de F\u00edsica": {
          "code": "100935",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Geometr\u00eda Descriptiva": {
          "code": "100937",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Ampliaci\u00f3n de Dise\u00f1o B\u00e1sico": {
          "code": "100938",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100940",
          "year": 1,
          "price": 2
        },
        "Cultura y Pr\u00e1ctica del Proyecto": {
          "code": "100941",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Dibujo Art\u00edstico": {
          "code": "100942",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Ciencia y Tecnolog\u00eda de Materiales": {
          "code": "100945",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Historia del Dise\u00f1o Industrial": {
          "code": "100951",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de Creatividad": {
          "code": "100946",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Dibujo Asistido por Ordenador": {
          "code": "100948",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Procesos de Fabricaci\u00f3n": {
          "code": "100950",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "T\u00e9cnicas de Representaci\u00f3n en el Dise\u00f1o Industrial": {
          "code": "100952",
          "year": 2,
          "price": 2
        },
        "Oficina T\u00e9cnica": {
          "code": "100954",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda de Productos": {
          "code": "100957",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "An\u00e1lisis y Resistencia de Materiales": {
          "code": "100958",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o Equipamiento/H\u00e1bitat": {
          "code": "100959",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Multimedia": {
          "code": "100965",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Envase y Embalaje": {
          "code": "100955",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o para el Ocio": {
          "code": "100960",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda de M\u00e1quinas": {
          "code": "100962",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Ingenier\u00eda Asistida por Ordenador": {
          "code": "100963",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Administraci\u00f3n y Organizaci\u00f3n de Empresas": {
          "code": "100964",
          "year": 3,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o de Equipos/Interfaces": {
          "code": "100966",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o para la Sostenibilidad": {
          "code": "100967",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Tecnolog\u00eda de Desarrollo de Producto": {
          "code": "100970",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Mercadotecnia y Aspectos Legales del Dise\u00f1o": {
          "code": "100972",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Comunicaci\u00f3n para el Dise\u00f1o Industrial": {
          "code": "100981",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o Estrat\u00e9gico": {
          "code": "100971",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Gesti\u00f3n de la Innovaci\u00f3n y la Calidad": {
          "code": "100974",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Laboratorio Digital": {
          "code": "100982",
          "year": 4,
          "price": 2
        },
        "Dise\u00f1o de Interiores y Espacios Ef\u00edmeros": {
          "code": "100978",
          "year": 4,
          "price": 2
        }
      }
    },
    "Veterinaria": {
      "Veterinaria": {
        "Ciencias B\u00e1sicas": {
          "code": "100173",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Bioestad\u00edstica y M\u00e9todo Cient\u00edfico en Veterinaria": {
          "code": "100174",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n I": {
          "code": "100176",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Introducci\u00f3n a la Veterinaria": {
          "code": "100180",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Antropolog\u00eda Filos\u00f3fica": {
          "code": "100175",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n II": {
          "code": "100177",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Etnolog\u00eda y Bases de la Etolog\u00eda y Protecci\u00f3n Animal": {
          "code": "100181",
          "year": 1,
          "price": 10
        },
        "Estructura y Funci\u00f3n III": {
          "code": "100182",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Agentes Biol\u00f3gicos de Inter\u00e9s Veterinario": {
          "code": "100184",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Bases Aplicadas de la Veterinaria": {
          "code": "100191",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Bases Farmacol\u00f3gicas y de la Terap\u00e9utica": {
          "code": "100183",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Aspectos Legales de la Pr\u00e1ctica Veterinaria": {
          "code": "100190",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Introducci\u00f3n a la Cl\u00ednica Veterinaria": {
          "code": "100192",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Historia de la Veterinaria": {
          "code": "100193",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Biodiversidad y Medio Ambiente": {
          "code": "100189",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Biotecnolog\u00eda Veterinaria": {
          "code": "100194",
          "year": 2,
          "price": 10
        },
        "Cl\u00ednica Equina I": {
          "code": "100197",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Cl\u00ednica de Animales de Compa\u00f1\u00eda I": {
          "code": "100201",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Introducci\u00f3n a la Producci\u00f3n Animal": {
          "code": "100198",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Gesti\u00f3n de Explotaciones, Sanidad y Producci\u00f3n de Ovino y Caprino": {
          "code": "100200",
          "year": 3,
          "price": 10
        },
        "Doctrina Social de la Iglesia": {
          "code": "100204",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Gesti\u00f3n de Explotaciones, Sanidad y Producci\u00f3n de Vacuno": {
          "code": "100206",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Cl\u00ednica Equina II": {
          "code": "100202",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Gesti\u00f3n de Explotaciones, Sanidad y Producci\u00f3n de Acuicultura y Apicultura": {
          "code": "100203",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Cl\u00ednica de Animales de Compa\u00f1\u00eda II": {
          "code": "100207",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Gesti\u00f3n de Cl\u00ednica Veterinaria": {
          "code": "100208",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Hospitalizaci\u00f3n y UCI en Cl\u00ednica de Peque\u00f1os Animales": {
          "code": "100209",
          "year": 4,
          "price": 10
        },
        "Tecnolog\u00eda, Higiene y Control de los Alimentos": {
          "code": "100211",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Gesti\u00f3n de Calidad y Seguridad en la Industria Alimentaria": {
          "code": "100212",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Cl\u00ednica en Animales de Renta": {
          "code": "100213",
          "year": 5,
          "price": 10
        },
        "Rotatorio Preprofesional": {
          "code": "100214",
          "year": 5,
          "price": 10
        }
      }
    }
  }
}